好心啲死賣衫鋪唔好播IZ*ONE啲歌啦

唔想喺條街喊

Ching購物狂？

播到咁大聲我耳疾都聽到啦

對cj表達抗議中...

順哥..

真
一聽到首歌咁難聽就知係izone唱
難聽到喊

我會攬住你喊

秘密朋友